iphone 最平賣過係幾錢？

依家細機成六千 大機成八千
但iphone係咪都曾有最平的日子？

iphone4 4s 5 5s 就至少4500-6000一部
6之後就收皮啦 se都要收成4500 （依家3000 但買親正傻仔）

iphone 2g 水貨至少 8000-9000一部

最平係咪more affordable 的3g同3gs??
好似真係三千蚊一部？（剛出的時候）

Steve Jobs: more affordable
Tim cook:

當年小學食餐晏都唔駛40幾蚊啦...

覺得貴咪上gen囉